中國只有 8 位諾貝爾得獎者

諾貝爾得獎者統計

20%猶太人，60%基督教徒（即係耶撚）。
德國約107人，伊斯蘭教徒12位。
中國只有8位，包括劉曉波。中國的8位諾貝爾得獎者，是包括了大陸、香港和台灣。而跟香港中文大學有關連的，有 4 位。

Hong Kong / Taiwan is not China

計埋fields medal?